人妻陳情違建糾紛 竟遭議員助理車內性侵

高雄市陳姓男子2015年擔任高雄市某議員辦公室助理期間，趁協助一名女子處理違建增建糾紛的機會，於2015年6月某日上午藉口討論案情，開車載著女子到金獅湖蝴蝶園後方停車場，在車內對女子伸出狼爪，女方數次撥開陳男的手說：「阿吉大哥不要！」陳男仍然強行把手伸進女子內衣褲內，指侵得逞，經女子苦苦哀求，陳男才停止犯行把人載回家，女子事後向丈夫吐露遭侵犯並報案處理，高雄高分院審酌陳男事後有打電話道歉並稱願賠6000元，認定犯行屬實，依強制性交罪維持一審判陳男4年徒刑。

判決指出，被害女子2015年間為處理房屋違章增建糾紛，透過里長結識陳男，不料陳男竟對她心生歹念，案發當時，陳男整個人跨坐到副駕駛座，正面面對著女子，一手壓制著她的右肩、脖子，一手強行伸入她衣領內襲胸，另伸入女子內褲內指侵3、4秒左右，女子奮力推開陳男後，告訴陳男若再侵犯，她會報警，陳男才住手把她載回住處。

被害女子案發當天回家後見到丈夫，雖然哭泣不止但不願詳述發生什麼事，一個星期後丈夫要求行房，她又大哭，這時才在丈夫追問下吐露遭陳男性侵，丈夫大怒陪同她找里長處理，但里長認為女子沒有證據，為了蒐證，女子當場打電話給陳男並錄音，在電話中，陳男表示：「我包6000元跟妳道歉」、「我一生25年來參與政治，剛好做錯妳這件事而已」。

陳男被起訴後，在法庭上辯稱，案發當天是被害女子主動邀約他出去，在車上被害女子講述案情時情緒激動，他便以摟肩等方式安慰對方，因為現場氣氛關係，他的手順勢摸到對方內褲裡面，但辯稱只有撫摸陰毛約5秒鐘，女方說「阿吉大哥不要」他就停手，並沒有性侵。

法官審酌，陳男在被害女子錄下的電話對話中已坦承「做錯事」、「願包6000元」，顯然並非遭誣陷，另考量被害女子案發當晚就到高雄榮總看身心科，被診斷出有創傷後壓力症候群及憂鬱症症狀，且事隔一週才敢向丈夫哭訴實情，反應符合性侵害被害人常情，認定指控可信，高雄地院今年5月一審判陳男4月徒刑，高雄高分院日前再駁回上訴，維持一審判決。可上訴。

因為現場氣氛關係，他的手順勢摸到對方內褲裡面

台狗